有無人鍾意聽黃明志d歌？

真心覺得佢有才華，d歌好聽得黎MV都好搞笑

首泰國情歌個MV一定要睇到最後